中學時期無同學生妹初戀第一次做愛，是否人生遺憾

係

年經

淨係睇標題，以為係毒步巴出po

毒步參考邊個又知唔知

定偉

羅定偉？

隔離post就係咁話非處係雞
跟住就個個話要扑學生妹 扑處女

咁都認得我

Hello

其實係

高登羅定偉回歸

Lunch time都返家屌返獲

諗起運動會就會入殘廁玩雙飛

Ff

喂好耐冇見

喂點呀

係
你想挑戰毒步巴的地位

毒步參考邊個，唔知？

我唔知
但佢將呢句句式發揚光大
只要問起中學冇做乜野 係咪遺憾
就會諗起毒步

新會然

child登只會識毒步，樓豬已過氣

鵝是辛山毒撚
前幾日先發現煙ternet
晏晏學識用 sim card 上綱

參考樓主

你

羅定偉=樓主

樓主唔係到立足

Btw一定係

走啦羅定偉
呢到無你既事

羅定偉

笑左，學生妹…是否人生遺憾，原來係毒步發揚光大

有少少衝動想ban鳩新會然

羅定偉全盛時期，我諗佢讀緊小學

有人話你將是否人生遺憾發揚光大，你點睇

當然係你
始創人

最後study leave先做算唔算係同學生妹做

係
但堅係會同兩個女同學入殘廁玩手機
有次條女尿急係我面前坐廁所屙尿

原來你就係廁田
有頭髮邊個想做廁哥

上面班新會員

長江後浪推前浪丫嘛
唔通你唔識太極 raidas 達明 既歌
我又ban 鳩你咩